{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3014613",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 화양계곡강가에펜션"
    },
    "text": "歓迎します。清浄地域である槐山郡清川面桃源里に位置する川辺ペンションです。 澄んだ空気と美しい景観を感じることができます。 ペンションは達川の1級水が流れるところで、自然の美しさを存分に楽しむことができます。 川辺に位置して水泳や釣りが楽しめるので、ぜひご利用ください。 チェックイン時間が22時以降でしたら、予めご連絡ください。 オーナーの親切なサービスと手頃な価格、良い景色を誇っています。 しかし、宿内の虫や寝具の清潔度、川の水の状態が問題です。 華陽渓谷は車で7分の距離に位置し、駐車場利用料金5,000ウォンが発生します。 プールは水深が低いので適しておらず、水の状態も良くないので慎重な選択が必要です。 その他にはプールとキッズ遊び場が無料で利用でき、バーベキュー場とグリル炭もあります(4人基準20,000ウォン)。 食事や駐車も可能で、ペンションは専用の釣り場を運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "川辺ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "川辺ペンションは槐山郡清川面桃源里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "川辺ペンションの周りの環境はどのようですか？",
            "answer": "川辺ペンションは澄んだ空気と美しい景観を感じることができる清浄地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "川辺ペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "川辺ペンションでは川辺での水泳や釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間が遅くなる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間が22時以降でしたら、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "川辺ペンションのオーナーはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "川辺ペンションのオーナーは親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "華陽渓谷はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "華陽渓谷は川辺ペンションから車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "川辺ペンションのプールはどのような状態ですか？",
            "answer": "川辺ペンションのプールは水深が低く、水の状態もあまり良くありませんので、慎重に選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "川辺ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "川辺ペンションには無料で利用できるプールとキッズ遊び場があり、またバーベキュー場とグリル炭も利用できます（4人基準で20,000ウォン）。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の虫や寝具の清潔度はどうですか？",
            "answer": "ペンション内には虫がいることや寝具の清潔度に問題があります。"
        },
        {
            "question": "川の水の状態はどうですか？",
            "answer": "川の水の状態もあまり良くありませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "川辺ペンションでは食事や駐車はできますか？",
            "answer": "川辺ペンションでは食事や駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "川辺ペンションは専用の釣り場を利用できますか？",
            "answer": "川辺ペンションでは専用の釣り場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 494
    }
}